[奇門]新一年批下流年

每人限問一樣

名：
時間：
問咩：問事業既，依家有無工做緊？轉工轉行定係創業？問感情要講下有無拖拍緊之類

add tg:

Tg左

推

推一下

睇錯 奇拿 新年

問左等覆

盡答
好多巴打tg 留言

多謝巴打

無人係到留意
但tg 大把人係咩玩法
時間係指問事時間，姐係你邊一刻問就係個刻
準備到分鐘就可以

名：肥絲細脊
時間：1990/10/31
想問新一年既感情發展 唔該巴打

絲打， 時間打錯 。
1月4 號2018 年 。八點二十五分

對下盤先
係咪Hea 緊？
依句鳩係係咪做老師既？

係咪無拖拍緊？係既係咪拖左半年左右

對下盤先
係咪Hea 緊？
依句鳩係係咪做老師既？

全部唔準喎大哥

職業純粹鳩估

份人有負任感，而且性格方面比較傳統保守d?

愈估愈錯 ！學好d 先啦 ！

所以上黎拎經驗